首例！500空服員請「天災假」 長榮航空取消42航班影響萬人

尼莎颱風目前已逐漸離開台灣，但因為今天（30日）全台宣布停班停課，所以有500多位空服員依法申請天災假，導致有42個來回航班被迫取消，影響近萬名旅客，目前正在緊急應變並處理當中。

沒有力牆的氣象局pk我把既大交合

長榮囡囡冇得頂

依法申請